網友爆何志平赴華盛頓參加中美論壇 FBI動手拉人

五毛死曬

董建華仲唔比錢侵侵救佢

fbi 終於唔駛捉老翻

FBI
FBI
FBI

fbi捉你 死撚梗

FBI

The 12th US-China Forum will be held on Monday, November 20th at the National Press Club.

The forum, held alternatively in Hong Kong and Washington since 2012, aims to improve the understanding of North American policymakers of Sino-US relations and to seek constructive ways for the U.S. and China to work together to advance economic development in Asia.

This year’s forum, held in the aftermath of President Trump’s visit to China, will assess the current status of US-China relations and will seek ways to broaden the relations beyond the obvious thorny issues of North Korea, South China Sea and trade. To this end we will explore areas of cooperation such as energy security, technological innovation, infrastructure development and the Belt and Road Initiative. A delegation of senior experts from China will travel to Washington to take part in the event.

IAGS is a Washington based think tank dedicated to research and public debate on issues related to energy and security. It is also the parent organization of the United States Energy Security Council, America’s highest level extra-governmental energy policy advisory committee. CEFC is a Hong Kong based think tank with special consultative status in the United Nations. It is dedicated to work related to public diplomacy and addressing issues pertaining to the emerging status of China.

For more information including agenda, please visit:
There is no fee to attend but registration is by invitation only. Invitations are not transferable and are associated with the email address to which they are sent. To request additional invitations, please email info@iags.org.
We hope you are able to join us on November 20th.

LOCATION

The National Press Club
529 14th Street NW
13th Floor
Washington, DC 20045
United States

威啦

五毛點睇何志平一帶一賂為國捐軀

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東